威士特丹號入左香港未？

[超突發] 日本拒絕入境的郵輪威士特丹號，將返回香港卸客

其實點解要去香港係都去新加坡

正解

因為香港大開中門囉